美國警員過份暴力整死黑人唔係未試過，今次反應好似過大

你見散播去全國，好多所謂示威係明顯唔關事，見唔到訴求，對政府有咩要求？乜內容都冇，人又拉咗去告，我敢講宜家將個警員判咗死刑都冇用

因為而家環境差
又窮又失業
真係無野輸
香港人仲未爆發
就係環境太好
個個有工返 有娛樂

唔講咁多
約左女去食tea同買衫

一向老美種族 好嚴重，今次只係引子，重有 有哂香港做版，煲大佢就更架啦

應該係因為武肺， 可能令到經濟同失業問題情況嚴重， 國內好多民眾情緒已經積累咗好耐， 所以今次黑人被警察整死事件， 只係一條導火線